點睇ou讀中文

心大心細讀唔讀ou中文好
自知入唔到八大

Asso 定dse? 如果dse 讀asso 搏一搏 就算衰左都可以入番ou 或者其他大專既degree

入ou讀中文不如攞啲學費過大海搏殺

我識人讀完ou中文，去到中學教中文

咁又諗得過 可以去band 3學校教 食學生妹

但個比例低到驚人
三大讀埋pgde都難搵到教席（唔計偏遠地區）
何況鯨大

如果係dse入既話 不如去讀asso博一博（名氣 前途 hall life都好大分別）
真係博唔到 2.5左右都入番ou
無謂將未來條路整到咁難行

本身對中文有興趣？

垃圾大學仲要讀中文..算啦廢柴

讀中文

點解讀中文低賤啲

係，但學校predict自己dse 中文拎level 2

多謝巴打解答

讀ou已經冇用,仲要讀中文........你話你讀英文起碼冇嘢撈,都可以幫人補習.你讀中文等做乞衣.

前景好似唔樂觀
本身香港人唔重視中文
讀完出黎好似淨係得教書呢條路

假設你好彩畢到業
中共想間間學校都普教中

到時間間普教中
你教乜

讀ou點解冇用？ou大學嚟

普教中都係教中文姐

你普通話好叻
你係校長
覺得香港人普通話叻d定大陸人普通話叻d
到時你同校長講

學埋普通話囉

有咩大學會用中文做教學語言?中大都唔會啦on9仔.

我覺得你asso努力啲入浸大 嶺大中文仲好
呢兩間中文都算出名
到時入唔到先ou囉

你真係好撚蠢
教育局個網 能仁 THEI 恆大 都係可以頒大學學位
都係大學黎架喎
外人點睇你呢D垃圾自資仔先得架?

讀埋哂D垃圾學店不如俾心機入三大仲好啦
正一懵撚

除咗nursing，其他科唔好入ou

讀中文系
dse 中文2
你點會讀得黎

入三大咁讀法,起碼讀到30歲,一身債.